# Телеграм бот

## Для запуска бота необходимо сгенерировать bot token в телеграм у `BotFather` (@BotFather)

Затем необходимо создать файл `.env` и поместить туда токен

```yaml
TOKEN="<сюда токен>"
```

После этого просто `npm i && npm start`
После запуска можно найти своего бота в телеграм и начать общение командой `/start`
